依期一齊旺，大家唔好jump [118] 諗唔到買咩好呀！

西波

睇下波波

王子杯賽有加乘

唔買最好 主場惡過狗 又企硬水位

9估波膽0:2

次回合難玩過首回合
要估埋佢地到底諗咩

玩下即場角算

c？

新post lm

9.5s 有冇同路？

半和手足請回應

角細落得勁撚快

14369262

1c

喂喂 收唔到~喂~

半和再買和和和主

月巴 即刻無左8.5

Over over

下體入未

屌你兩邊都頂撚住唔好入波

主場球迷加乘

等7.5b

玩多陣fifa黎睇波

半和+1

角球等1.5

馬體會追和反cup叫爆區

有無人係+1

和咗啦

踢得幾分鐘
睇黎有咩用

上盤已死

準備入大波

唔過2

主勝有望

super

角細號？

上盤

下體會副選，不了

和左半場先唔該

Over over半和呼喚區

其實d副選難得出到場
緊係盡哂力踢搏表現
所以我撐馬體

半場和左先講

和主 gogogo

桑法蘭果班明明仲勁

和和氣氣 superok?

你班友口裡說不，睇反應好多人買左下體啦

如果前面有甘美路會諗下馬體ge

基輔 妓 里昂
有係同路

同路

個個用下體諗野

買左主勝

馬體有幾多個所謂副隊？？

拉 妓 辛

拉素閪到仆街

0:0 點追和反cup

搞掂

仆街

咪cup左

goal

goallllll

0:1

goaaaallllllllll
0-1

下體！！

冇跟大隊上船

半和手足jump未

火車頭反cup

入多兩球先

多謝月巴fgtips

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個個口裡說不

火車頭半場追和或jump區

Jump未

goal!!!

0.1

JUMP

開個客主黎玩下啦

火車頭ng

拎緊籌

入球雙針！

下體入左
8.5b高水 買得過

下體同我456勁共勁共

GOALL

會唔會真係0:2

半客頂撚住呀

應該12.邊有咁好死開全格

下體開波前入咗半一 入多粒

清又豬？

會正氣

1:1

火車頭連c

勁共勁共

半和？

買唔到主ng jump

咪係

勁共入多球

cup佢老母

買左勁共

半大派錢 三倍幾

咁快NBA

客 下一球

放籌有無人要

半大送錢

-6c

屌

平時買開半大，今日屎忽痕走買半細

開客主啦

？？

勁共3rd goal

半和手足上水區

早知買半大

唔好打咁多啦巴打

咁撚屌
買左上盤

屌你老母馬體生性

個個山度士上身，係咁遠程炮

貼錯=.=

好鬼

應該唔會1:1 半場掛

20分鐘4C馬會開10.5?細仲要低水

黑過黑人

買左半和 希望頂到

下體456班俄佬啦

半大派錢

半2全2

馬體過頭3分鐘入之後0:1完場

=.=

半和嘅手足唔好jump啦 收到訊號未呀

反正都現晒形，下體黨揮下手認左佢啦

錯圖wor

支持

主下一球

saul一個過4,5個

好撚痴線 又中角伏

Over over仲有冇半和手足未搵番

咪撚半和啊 是但一邊領先再cup啦

繼續勁共 勁共

繼續刷角 8.5b

一定開到

主客 客主？

半客假希望

聽到聽到

客主難啲開出

我都主客客主

無入球又送錢

屌你老母刷乜撚野角

高手

馬賽
柏辛唔知乜
辛尼特靚盤
好攰唔睇尾盤了 祝贏

3.5s

半客啊屌

好撚鬼 我係聽煮緊麵 見到無左wifi放左手機入房
一睇就1比1

過到半和買主nextgoal

刷乜撚野角

俄佬下下重炮

8.5s
可以點補

話買唔買

等7.5s

諗住等高d水 25分先入

半和呀super

下場啦

係

俄佬起到咁多下腳

冇問題

嘩屌咁突然1:1

王子起孖

真係唔出奇

俄佬想贏

5c

馬體唔贏波就比人456出局啦仆街

半5全8

馬體和波好意思晉級？

主ng係咁跌

要破產了

屌你爆咩角

岩岩跟第一注就針得

6c

又角

想試下客ng

主隊攻勢似樣d

我今日會遠射入波

半客jump

角細已死

主win

俄佬都刷角 cls

7c

馬體俾返粒啦定心啦

馬蹄

唔係落底刷，係玩勁ban埋去

今日有插角球旗

半和頂住

兩邊都係

咁嘅人腳唔撚係贏唔到俄佬啊。。。

咁中意大大力抽埋去

頭先開live睇，仆街啲線油成紅色嘅

唉 屌角咪算 買撚左上盤

驚落雪
其實個波都半個紅色

落雪都睇到

俄佬主場龍客場蟲

拜狗都半6全8
下體可能半7全8呢

睇到我都矇

好耐冇岀心水

唔敢入角

掌巴好耐無見

有道理

豬埋無錢上艦

下半會少啲角架啦，但上半10角都有可能

掌巴

12.5corners o

入未啊。。。

12.5s

下體入波啊

冰實佢老母閪啦各位
念力冰封
屌撚住

8.5s

已經停左

呢個都仲叫？

係啊 返學好忙

半和手足呼叫

停到完場

有恆心就得

時巴 今晚有冇睇中邊隊

半主已死

有冇手足買客ng?

睇下有沒機補飛算啦

Here

8.5要Trust

12.5b 要埋

屌半主半客都唔撚出

怎麼可能？

要左13.5b

和和氣氣唔好咩

半客ok?

半7全8

客ng準備

半和gel

半和cash

半和收米

發射信號 半和手足

今日咁多人玩半和都有

半和過山車cashed

下體副選諗唔到買咩
仲唔係半和

半場 1.5b

半和 係咪估佢上半圍爐？

我以前都成日追下體半和

轟

下半場要瘋狂刷角

阿仙奴船已上
唔好再令我失望了

9.5b -3c

我反而睇對家，火車頭半場好少輸，對住下體又唔會贏

最腳大

冇 d波好西 唔想亂黎

和和 和主俾我收埋佢
需然一注得50

Rb 同路

馬賽盤好似買得過

半7呢個數字真係好邪

薩爾斯同sunny都有機會

有冇人等航武之後訓

會變大定細
入左12.5大

玟星打左電話去叫冰角

冇賭過意甲咩？半7全9 半8全9 半9全9 成日都開

下半場出基沙文就屌客勝

11.5b

70分鐘前換先買

真係買主客和不如博個半大仲好，買半主博下就整個高水半大

基沙文會離隊

買左上盤

屌 手殘禁錯 可唔可以退飛

串定單頭？

rip

今晚雲yaya發威
中左派比人起機啦

G持

1.130205% 中

師兄本身想買咩

all in波膽

祝你好運

中左就好笑

9估想買20
打多左20掛

買得咁零丁

本來買阿盤 手指hi一hi 2注都買左

買返5000落阿妓盤咪補返有突

$10跟機

中左等退休

買多左100倍

中左成7皮半年唔洗做

70700

基斯文ready

中左派5人$1000

認真 依家打去投注熱線到同佢講 好似可以退

me

ok lm

lm

21

Lm

換左邊個黎

係我就拿拿聲

LM

嚇親

GOAL

馬2:1

1:2

下體刷角加入多粒

祝好運

Gogogoallll

冇希望既垃圾主

以為俄仔2

求打和

Fake左大家

留名

Goal

航武有未呀 想訓

想睇尾水好難玩

報驚

巴打買左12.5b?

半7,,,

半和贏果堆掉左落去

Lm 睇中左

Me

屌我都係

now個講波佬換左人都唔知

真係冇角

直播

46分鐘入波真係擺明殺你半客

冰角了

ng下體

屌你老母刷角啦

on9 買得拉素

8c

-5c

全部角都係9ban返黎

11.5 -4

搞掂 8隻夠數啦

半7全9貼bam圖自爆

基士文

反手屌波之神

基沙文

屌你老母

學拜仁晋硬級都唔留手

11.5b?

+1 同3.5細等死

刷角啦dllm

得英超隊先留力

仲差一球

換基沙文

士砵亭強陣

嘩 一腳BAN落去

岩岩入左12.5b

BAN落上五吋下五吋

仲想入

下體gogogoal

山狗巴買咩

下體ng穩？

唔知但買左兩舊

角大已死

12m

同你同路心定好多 就算要爆都一齊爆

12M

LM 派我

13

幾撚驚費托唔入

Fat fat

13m

講完無買 屌你老母咩

屌12m埋，半大，2.5,3.5，上盤咩都送錢，就係買左停c間

王子射中間

笑到gap gap聲
一開場ac12m

買左客ng即刻12M

我都係

Sam

1:3

下體gel得

唔小心起左身見到又準備收錢

王子

下體近排都好正氣

gel

刷埋角啦

穩就快D 刷角

雖然係12m終於入波

冰到完場please

冰角

咁快gel

又輸了

8.5細係天台

有無角細手足

1:3波膽穩住

屌 快撚啲刷

你都block得

有 頂得一秒得一秒 多一個都死

英超隊留力

我剩係屌左上盤

買完即刻入
利申 玩好細注

聽歌冷靜下先

刷角呀仆街俄佬

基沙文 繼續屠

14

同我上啊 fat fat

又入

同路加油

多仔-1

王子又入

等緊航母起機 戰鬥機群已ready

-3c

入夠就刷角啦屌

再入多注先，岩岩又食第五球

入還入，順手刷埋c啦

上盤高水易到

痴撚線2.25倍
希望阿仙奴開出埋

會唔會太易玩

停角plz 買左成皮8.5s

等緊航母起機 無錢追ng 痛

王子 雖然我好鍾意你
但係2注都買唔切呀屌你

我都係得個睇

開波前買左9.5s

有冇補飛

2-5盤
客主客客

馬體：踢傷我D人 炒你456

除左屌你老母 唔知講咩好
齊心冰角啦

係拉素呢？

冇 户口得一皮 成份part time 人工

幾分鐘 完場未

信我又肥肥了

想跟巴打搵食

唔知你真定假

度定第二場會唔會好D

馬體仲想入

爆埋角就好 12.5

冰角plz

真係激嬲左

客其他呀笨

10c啦

2:00
拉
呠
辛

輕輕鬆鬆

求巴打集氣 以後吾賭8.5s

集氣了

拉素係閪波之最

齊心 集氣
零度冷封

屌 點解會買12.5b嫁

9.5b

仲要作客

Ng?

頂多15分鐘呀角

之前鬼掩眼 買幾場都閪到仆街

半7全8集氣

再追馬體

拉素呢隊閪波以後唔撚會買

馬賽 士砵gogogo

巴打心水清 skip算

支持 但情況唔樂觀

買拉素既都係傻仔
就算贏左都不變

輸左冇錢開飯

冰角 雖然我9角都得

馬賽士砵萊比錫3x4

冰呀冰呀冰呀

冰冰冰

大局已定 圍爐啦

Ng 馬有冇機

下體會冰封角球能力無得頂

控埸到完埸😔😔😔😔

買王子戴帽

半7全8頂住

冰呀

下體
阿記
辛尼特

王子差d

垃圾時間

火車頭輸到柒下柒下

下體似會有多粒

No

10c

求放過我喇

王子入波

8.5s心臟停頓區

唔會有c啦 馬體會封角專家
利申：9.5b苦主

叫糊 -5c

冰

一定有10c

8.5s gg

屌9角

冰多陣得唔撚得呀屌

9C

俾帽王子呀 屌你

-1c

-4

咁都冰唔實 繼續冰呀

dllm送角

都出撚左局啦柒頭 開多隻角托撚咩

最驚冇了

一皮巴打

刷角啦！刷角啦！刷角啦！

咁就冇成皮😰

上盤gel得？

夠膽比多2角

頂撚住呀

反手Jel

9.5b -1

15

3:1果陣gel左了

C for corner quick come

仲有幾耐

1-5

dllm第6球主又輸

痴撚線

屌 1-1想買客Ng 客勝
最後乜撚都無買

1:5cashed

入多粒客其他

大局已定吹雞得唔得

繼續冰實d角呀

都贏左啦，刷角吧啦

我屌你老母呀火車頭

馬咁正氣 比多竹c黎

5:1 cashed

1比5啦 早d完場啦
開個9.5s嚟睇下

基沙文勁撚到

好彩追埋第6球

痴線靚到

-3

話左10c

踢傷人地，被炒5-1何必呢

10c ,繼續刷啦！！

10c cashed

夠膽追ng已經可以上樓

-2c

輸9緊你走去刷角 抵死

11c

11...

比12c我啦

垃圾基沙文 俾王子入咪幾好

加油

-1

比多c啦

差一注12.5就咩都收哂啦

輸到4球仲刷咩撚野

12c就全中啦

-3c 連c呀！！！！

成班垃圾屌佢老母

俾多角

解

爽

比12啦屌

嚇撚到我 仲以為9.5講得88

唔撚抵可憐 莫斯科柒撚頭

比多1c，一世下體球迷

比多隻角啦 3賠幾架

完了

角

應該無補時

拉素 all in

買角既手足向你們致敬
從不敢玩弄角球

角大黨又贏

屌主隊仲攻咩野

岩岩收工 俄佬踢傷左邊個

又買中中位數

9.5細慘死

2點 馬賽 基輔 士砵 有無人上船

心血少D都頂唔順

追快左
屌你踢波唔會咁撚早兩角都無掛

哥斯達

兩分鐘一角

12啦屌你

高手半一 on99

2c pls

佢會買細架屌

RB有冇船

9.5b gel
11.5b -1c 唔知收唔收得晒呢

水

吹雞味？

好彩我自己夠燈

角球不買細

上盤gel

返俄超刷啦廢物

落底刷角啦仆街

Last兩舊 自制航母 rb 士砵 獨立

派我好了

自制會沉架噥

Ft 1:5 11c

gg

完

兩點鐘
要記住那關於拉素的教訓

已買

十分好

10.5s慘死

我了

難道今晚正氣歐霸

Fatfat
我今日入左1k

作客都唔留手真係好仆街

拉素 Rb

俄超邊洗比面

地獄主場

阿
幸尼

識買一定買70分鐘先補飛

基輔w
阿-1
多半大
里昂-1
輕輕鬆鬆

拉素已連下體

拉素 RB
努力

士砵亭角大

拉素太閪，避左呢場佢算

唔派冇得買

岩 開一隻角就炒多粒
1:2 3連c就 1:5

拉素上次主場都比人入兩粒

事不過三 即刻正氣出線你睇

派錢未 唔派無錢買

得返三分鐘 再唔派就買唔切

Same

屌我勁早買左 唔足水

RB上次作客都吊起拿波里黎打

拉素2.5b應該OK

地獄主場仲平手?

跟 串士砵亭

拿波里個場大半後備

足球過關 2x1
星期四 4
基輔戴拿模(主) 對 拉素(客)
角球大細
大[9.5]@1.70
星期四 5
柏辛域陀尼亞(主) 對 士砵亭(客)
讓球
客[0]@1.89

博一博先

我用左大波串
大波大角

兩點買左全作客 買完好撚淆

有冇rb同路

拉素功攻力十足，同時作客成日會失波大波稳la

一定有一兩場開唔出架啦

大陸囝 屌你

馬賽
基輔
柏辛域
RB

巴打玩好大

岩岩見到

馬賽首球

大神

真定假 編號3

屈機

希望中三場回到個本

屌 士砵亭jump

柏辛域 Goalllll

士砵停

勁

士砵亭追和反cup

我

辛尼特

Sporting長期逼害賭仔

開始了 到底會斷邊場 定係一場都唔中呢

rb 拉素

屌啊 咁快就要叫 真係慘

以後唔買角大角小算 次次都追害

士砵亭10.5大

你隻野好cute

補客勝 我信得過士砵

拉素屌打緊？

派彩圖
應該真

辛尼特咁快換人?

rb 2-0/2-1

我信士砵 追客ng先

士砵亭刷角啦

士砵同辛尼特半大

士砵亭角大已死 屌

拉素比d角！

基輔入波未

又中角大伏 哈哈

我正式宣布 解凍角球

G chi

得返50 比我中返次得唔得

士砵

士砵亭快d反cup

定啦
邊有咁快入局

拉素入波未

馬賽，rb

哈哈哈哈哈哈

拉素，rb

屌佢老母拉素上場踢到屎咁今場搏反底

士砵rb

唔會再信隊西野

Sporting zenit

RB

rb

屌拉素

Rb ho ball
到士砵啦

正氣

咁你丫士

差

拉素教識我
遇到西波要避 唔係買對家

試過幾次6串1 5串1淨係斷拉素

針先 8

拉素大波上呀

挽留

奇蹟

士砵辛尼特半大

馬賽fg

士呠追和反cup叫爆區

士砵快入

士快入好口火

基輔可否爭氣？

馬賽入啦

和味濃

包入左球先ok？

士砵亭11角完 派1個100

屌，拉素咁正氣

我，祝贏

士砵上啊喂

咁快打定輸數咩 仲有機喎

多謝

食角球證

士係咪針得

士砵 辛尼 馬賽 拉素

士呠咪撚停 同我追和先好番更衣室

琴日拜仁十分鐘7角，仲有60分鐘，56角夠唔夠

即場 柏辛域陀尼亞 主勝

Fat fat 多謝拉哥

拉素開始慢返哂

我了
利伸：戴巴拿一歲開始支持佢

派我

士砵生性啦仆街

LM 好撚窮

差辛尼就同路

4 主 晉級要入2粒，會唔會無心機踢

士砵上火啦屌你

放棄左

我我我

睇個勢又係拉素幫我戒賭
成場屌打

拉素屌打俄狗

柏辛域陀尼亞 ng

包包入未

我都係三場角都係差馬

拉素同我頂住 買左上盤

屌 輸就大大注 屌

未有過存入

屌
Cup la

跪求基輔追和.....

士砵追和反cup打氣區

射門都難

雞注馬賽fg就中
大大注就仆街

payet真大賽球員

快刷

12M姐

佢搏番黎

覺得拉素下半場會縮後被人狂攻

求包包追和

拉素咁都唔入

屌你老尾未見過西甲球隊踢歐洲賽咁撚廢，黑包快啲收皮啦

屌你咩音樂比利

有冇人有睇士

屌，音樂比利第幾次

全客宴 得士砵亭唔生性 走盤都收貨la

Rb比角啦屌

性愛3x4 笑死

包包 有條六串一係你手上

啱聽

居然有人同路

追和再絕殺先收貨

屌到腳軟

好波呀屎波亭

辛尼特士砵亭

祝上半場反杯

11

Rb11

即場推介
士角 [5.5] B 1.65

5.5s

跌到5.5

唉 針哂 以後唔買歐霸

拉素有無機會和呀拿

拉素可唔可以表演下半場西波輸9埋？

辛尼特平手盤一定有錢收

和ok?

拉素 RB 比多粒

馬賽睇黎最正氣

都不了

拉素 屎波

豬到無錢買盤 買左主w
我睇賽果算

其實你都幾黑。。。

基輔戴拿模和波反吸集氣區

士砵反杯集氣

all in 多仔

我係100 4串1佢和到就大機

士砵亭-10c 哈哈哈哈哈哈哈

集佢老母臭

1001後新post再集過

中左以後唔賭錢
唔中都咪撚頭關就斷啦on9

神奇更衣室

阿記

狗會又派錢